{"created_at": "Fri Dec 08 01:09:44 +0000 2017", "id": 938938612317597696, "id_str": "938938612317597696", "text": "RT @marca: #LoM\u00e1sViral Uno de los momentos m\u00e1s bonitos de la gala del Bal\u00f3n de Oro se vivi\u00f3 cuando Georgina subi\u00f3 al estrado p\u2026 ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 762353936464576517, "id_str": "762353936464576517", "name": "Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez", "screen_name": "josejoaquingd", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 194, "friends_count": 419, "listed_count": 7, "favourites_count": 18508, "statuses_count": 20833, "created_at": "Sun Aug 07 18:25:17 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927192202463338496/pq4m8nPP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927192202463338496/pq4m8nPP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/762353936464576517/1509894823", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 08 01:02:10 +0000 2017", "id": 938936707809988609, "id_str": "938936707809988609", "text": "#LoM\u00e1sViral Uno de los momentos m\u00e1s bonitos de la gala del Bal\u00f3n de Oro se vivi\u00f3 cuando Georgina subi\u00f3 al estrado p\u2026 https://t.co/HzrkfeE47j", "source": "<a href=\"http://www.socialflow.com\" rel=\"nofollow\">SocialFlow</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15095537, "id_str": "15095537", "name": "MARCA", "screen_name": "marca", "location": null, "url": "http://www.marca.com", "description": "Hablamos sobre toda la actualidad deportiva. S\u00f3lo nos hace falta conocer tu opini\u00f3n. \u00bfTe animas? https://www.Facebook.com/MARCA/ https://Instagram.com/marca/", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4781154, "friends_count": 1609, "listed_count": 20776, "favourites_count": 1083, "statuses_count": 277343, "created_at": "Thu Jun 12 11:05:13 +0000 2008", "utc_offset": 3600, "time_zone": "Madrid", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/473756774474870784/_0EjQFFg.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/473756774474870784/_0EjQFFg.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921140653270208513/3_3K2tJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921140653270208513/3_3K2tJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15095537/1511078876", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#LoM\u00e1sViral Uno de los momentos m\u00e1s bonitos de la gala del Bal\u00f3n de Oro se vivi\u00f3 cuando Georgina subi\u00f3 al estrado para recoger un regalo https://t.co/6z1rwiN3oJ #BallondOr", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "LoM\u00e1sViral", "indices": [0, 11]}, {"text": "BallondOr", "indices": [161, 171]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6z1rwiN3oJ", "expanded_url": "https://trib.al/1w4SmTg", "display_url": "trib.al/1w4SmTg", "indices": [137, 160]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 7, "favorite_count": 33, "entities": {"hashtags": [{"text": "LoM\u00e1sViral", "indices": [0, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/HzrkfeE47j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938936707809988609", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "LoM\u00e1sViral", "indices": [11, 22]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marca", "name": "MARCA", "id": 15095537, "id_str": "15095537", "indices": [3, 9]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1512695384469"}