{"created_at": "Fri Dec 08 01:23:29 +0000 2017", "id": 938942074501632000, "id_str": "938942074501632000", "text": "RT @marca: #LoM\u00e1sViral Uno de los momentos m\u00e1s bonitos de la gala del Bal\u00f3n de Oro se vivi\u00f3 cuando Georgina subi\u00f3 al estrado p\u2026 ", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 294792850, "id_str": "294792850", "name": "Alex RP \ud83c\udfb9", "screen_name": "alexpucheta", "location": "Rosario, Argentina", "url": null, "description": "Vos sos esa simple raz\u00f3n..\u266b #RiverVuelveASerRiver // Ariel Ortega - Cristiano Ronaldo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 619, "friends_count": 611, "listed_count": 3, "favourites_count": 111, "statuses_count": 13493, "created_at": "Sat May 07 19:45:52 +0000 2011", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Buenos Aires", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000057643755/10dc6fc4c471a24f0e02ab8688c739e6.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000057643755/10dc6fc4c471a24f0e02ab8688c739e6.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0E700E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851606050604277760/k11yWySE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851606050604277760/k11yWySE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/294792850/1461632739", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 08 01:02:10 +0000 2017", "id": 938936707809988609, "id_str": "938936707809988609", "text": "#LoM\u00e1sViral Uno de los momentos m\u00e1s bonitos de la gala del Bal\u00f3n de Oro se vivi\u00f3 cuando Georgina subi\u00f3 al estrado p\u2026 https://t.co/HzrkfeE47j", "source": "<a href=\"http://www.socialflow.com\" rel=\"nofollow\">SocialFlow</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15095537, "id_str": "15095537", "name": "MARCA", "screen_name": "marca", "location": null, "url": "http://www.marca.com", "description": "Hablamos sobre toda la actualidad deportiva. S\u00f3lo nos hace falta conocer tu opini\u00f3n. \u00bfTe animas? https://www.Facebook.com/MARCA/ https://Instagram.com/marca/", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4781155, "friends_count": 1609, "listed_count": 20785, "favourites_count": 1083, "statuses_count": 277344, "created_at": "Thu Jun 12 11:05:13 +0000 2008", "utc_offset": 3600, "time_zone": "Madrid", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/473756774474870784/_0EjQFFg.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/473756774474870784/_0EjQFFg.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921140653270208513/3_3K2tJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921140653270208513/3_3K2tJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15095537/1511078876", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#LoM\u00e1sViral Uno de los momentos m\u00e1s bonitos de la gala del Bal\u00f3n de Oro se vivi\u00f3 cuando Georgina subi\u00f3 al estrado para recoger un regalo https://t.co/6z1rwiN3oJ #BallondOr", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "LoM\u00e1sViral", "indices": [0, 11]}, {"text": "BallondOr", "indices": [161, 171]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6z1rwiN3oJ", "expanded_url": "https://trib.al/1w4SmTg", "display_url": "trib.al/1w4SmTg", "indices": [137, 160]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 14, "favorite_count": 61, "entities": {"hashtags": [{"text": "LoM\u00e1sViral", "indices": [0, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/HzrkfeE47j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938936707809988609", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "LoM\u00e1sViral", "indices": [11, 22]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marca", "name": "MARCA", "id": 15095537, "id_str": "15095537", "indices": [3, 9]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1512696209918"}