{"created_at": "Fri Dec 08 01:23:41 +0000 2017", "id": 938942123914792960, "id_str": "938942123914792960", "text": "@francefootball N\u2019emp\u00eache que le timing du #ballondor est qd m\u00eame d\u00e9routant! 1 ann\u00e9e de Football n\u2019est pas 1 ann\u00e9e\u2026 https://t.co/5VbRsYxX17", "display_text_range": [16, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 938833161060012037, "in_reply_to_status_id_str": "938833161060012037", "in_reply_to_user_id": 220998706, "in_reply_to_user_id_str": "220998706", "in_reply_to_screen_name": "francefootball", "user": {"id": 1854639907, "id_str": "1854639907", "name": "Eric Esnault", "screen_name": "Ericetno", "location": "Saint-Malo, France", "url": null, "description": "\u00c0 ses habitudes au Lion D'Or Saint Malo // Team Moustache Solidaire Class40 // #OnFire\ud83d\udd25", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 73, "friends_count": 224, "listed_count": 4, "favourites_count": 542, "statuses_count": 300, "created_at": "Wed Sep 11 15:11:53 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/652879454251950080/0Wob6YlL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/652879454251950080/0Wob6YlL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1854639907/1398876381", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@francefootball N\u2019emp\u00eache que le timing du #ballondor est qd m\u00eame d\u00e9routant! 1 ann\u00e9e de Football n\u2019est pas 1 ann\u00e9e civil, le #CR7 de la saison 2016/17 n\u2019est pas le m\u00eame pour l\u2019instant que le 2017/18, jusqu\u2019\u00e0 juin il \u00e9tait le meilleur, plus maintenant et de loin... @PierreMenes", "display_text_range": [16, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "ballondor", "indices": [43, 53]}, {"text": "CR7", "indices": [125, 129]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "francefootball", "name": "France Football", "id": 220998706, "id_str": "220998706", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "PierreMenes", "name": "Pierre M\u00e9n\u00e8s", "id": 122394817, "id_str": "122394817", "indices": [265, 277]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ballondor", "indices": [43, 53]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5VbRsYxX17", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938942123914792960", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "francefootball", "name": "France Football", "id": 220998706, "id_str": "220998706", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1512696221699"}