{"created_at": "Fri Dec 08 01:38:28 +0000 2017", "id": 938945842635042817, "id_str": "938945842635042817", "text": "Propagande https://t.co/IRtJmSC3vI", "display_text_range": [0, 10], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 157557805, "id_str": "157557805", "name": "KuBBrikk\u00b0", "screen_name": "RIKO56630", "location": "Rosario, Argentina", "url": null, "description": "Blau & Grana\nSalut mon pote !!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 287, "friends_count": 1328, "listed_count": 8, "favourites_count": 6494, "statuses_count": 13316, "created_at": "Sun Jun 20 05:02:54 +0000 2010", "utc_offset": 7200, "time_zone": "Athens", "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/640201310/ms78hybxntg8za56to7o.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/640201310/ms78hybxntg8za56to7o.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937379709071052800/c09_Nozm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937379709071052800/c09_Nozm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/157557805/1512652169", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 938811446510718976, "quoted_status_id_str": "938811446510718976", "quoted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 16:44:25 +0000 2017", "id": 938811446510718976, "id_str": "938811446510718976", "text": "Si le PSG place son trio d'attaque (Neymar, Cavani et Mbapp\u00e9) dans les 10 du #BallondOr se sera s\u00fbrement une premi\u00e8\u2026 https://t.co/BICsr9lmo4", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 728938868288925696, "id_str": "728938868288925696", "name": "PrinceduParc \ud83c\udd65", "screen_name": "PrinceduParc", "location": "Paris, France", "url": null, "description": "2\u00e9me Vice-Directeur adjoint de la Strat\u00e9gie et du D\u00e9veloppement Sportif du @PSG_inside - Ma d\u00e9finition du football est dans mon tweet \u00e9pingl\u00e9. @NikeLab", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6290, "friends_count": 45, "listed_count": 92, "favourites_count": 10464, "statuses_count": 14120, "created_at": "Sat May 07 13:25:44 +0000 2016", "utc_offset": 3600, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/895329448676995072/WjM0iFqZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895329448676995072/WjM0iFqZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/728938868288925696/1512512021", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Si le PSG place son trio d'attaque (Neymar, Cavani et Mbapp\u00e9) dans les 10 du #BallondOr se sera s\u00fbrement une premi\u00e8re dans l'histoire du championnat fran\u00e7ais...", "display_text_range": [0, 160], "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [77, 87]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 23, "retweet_count": 74, "favorite_count": 163, "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [77, 87]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BICsr9lmo4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938811446510718976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IRtJmSC3vI", "expanded_url": "https://twitter.com/PrinceduParc/status/938811446510718976", "display_url": "twitter.com/PrinceduParc/s\u2026", "indices": [11, 34]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1512697108311"}