{"created_at": "Fri Dec 08 01:12:06 +0000 2017", "id": 938939209800404993, "id_str": "938939209800404993", "text": "\u25b6\ufe0f RLC (2017-11-25) Di\u00e1logo entre rep\u00fablicos #LoM\u00e1sVisto \u23f9\ufe0f\n0FN --&gt;&gt; Gaceta Oficial --&gt;&gt; San Pedro --&gt;&gt; Nailybeth L\u2026 https://t.co/iENcVg6zHi", "source": "<a href=\"https://mcrc.es\" rel=\"nofollow\">EstadoDeSitioApp1</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 920073089144238080, "id_str": "920073089144238080", "name": "Estado de sitio", "screen_name": "EstadoDeSitio_", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Causas para su adopci\u00f3n: Cuando se produzca o pueda producirse una insurrecci\u00f3n contra su integridad territorial que no pueda resolverse por otros medios.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1481, "friends_count": 2431, "listed_count": 1, "favourites_count": 73, "statuses_count": 7679, "created_at": "Mon Oct 16 23:44:53 +0000 2017", "utc_offset": 3600, "time_zone": "Madrid", "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920076409808261121/GMzYHJhU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920076409808261121/GMzYHJhU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920073089144238080/1508198271", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u25b6\ufe0f RLC (2017-11-25) Di\u00e1logo entre rep\u00fablicos #LoM\u00e1sVisto \u23f9\ufe0f\n0FN --&gt;&gt; Gaceta Oficial --&gt;&gt; San Pedro --&gt;&gt; Nailybeth Lugo --&gt;&gt; #8choPaTuCulo --&gt;&gt; Evo Morales --&gt;&gt; #DefiendeLara --&gt;&gt; #BallondOr --&gt;&gt; Anoeta https://t.co/ba89RqCk18", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "LoM\u00e1sVisto", "indices": [45, 56]}, {"text": "8choPaTuCulo", "indices": [148, 161]}, {"text": "DefiendeLara", "indices": [196, 209]}, {"text": "BallondOr", "indices": [221, 231]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ba89RqCk18", "expanded_url": "https://www.ivoox.com/22275483", "display_url": "ivoox.com/22275483", "indices": [250, 273]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "LoM\u00e1sVisto", "indices": [45, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iENcVg6zHi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938939209800404993", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [135, 158]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1512695526920"}