{"created_at": "Fri Dec 08 01:54:38 +0000 2017", "id": 938949911407742978, "id_str": "938949911407742978", "text": "Quand t\u2019as 5 ballon d\u2019or et que tu rattrape Messi qui m\u00e8ne 4-1 au ballon d\u2019or t\u2019as le droit de le dire la remontada\u2026 https://t.co/gP6eEJDDzl", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 821903713212268544, "id_str": "821903713212268544", "name": "Ben Haddou Tayeb", "screen_name": "TayebBenhaddou", "location": "Trappes, France", "url": null, "description": "r\u00e9publicain de droite assum\u00e9e. Passionn\u00e9e de politique et de football !", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 155, "friends_count": 657, "listed_count": 3, "favourites_count": 87, "statuses_count": 12099, "created_at": "Thu Jan 19 02:14:50 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/821906925264703489/-S6XcO2H_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/821906925264703489/-S6XcO2H_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/821903713212268544/1484792994", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 938892246606340096, "quoted_status_id_str": "938892246606340096", "quoted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 22:05:30 +0000 2017", "id": 938892246606340096, "id_str": "938892246606340096", "text": "Demain @francefootball ITV de #Ronaldo : \"Je suis le meilleur joueur de l'Histoire...\" #BallondOr @lequipedusoir vi\u2026 https://t.co/5fWpfmTwGE", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 494247530, "id_str": "494247530", "name": "Nabil Djellit", "screen_name": "Nabil_djellit", "location": "Paris - Jijel", "url": "http://www.francefootball.fr/", "description": "Journaliste : web, radio, t\u00e9l\u00e9. Sp\u00e9cialis\u00e9 (et non \u00e9tiquet\u00e9) dans le foot maghr\u00e9bin. Collabore \u00e0 :  @francefootball @RFI @Europe1 @lachainelequipe  @Elkhedra", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 187441, "friends_count": 1196, "listed_count": 484, "favourites_count": 9315, "statuses_count": 27822, "created_at": "Thu Feb 16 17:52:23 +0000 2012", "utc_offset": 3600, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/778610203881340928/YHyPzGG__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/778610203881340928/YHyPzGG__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/494247530/1423517474", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1da962f7234c400e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1da962f7234c400e.json", "place_type": "city", "name": "Boulogne-Billancourt", "full_name": "Boulogne-Billancourt, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.222881, 48.821485], [2.222881, 48.853425], [2.262982, 48.853425], [2.262982, 48.821485]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Demain @francefootball ITV de #Ronaldo : \"Je suis le meilleur joueur de l'Histoire...\" #BallondOr @lequipedusoir via @Pasferre https://t.co/lX4SzhoG58", "display_text_range": [0, 126], "entities": {"hashtags": [{"text": "Ronaldo", "indices": [30, 38]}, {"text": "BallondOr", "indices": [87, 97]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "francefootball", "name": "France Football", "id": 220998706, "id_str": "220998706", "indices": [7, 22]}, {"screen_name": "lequipedusoir", "name": "L'\u00c9QUIPE du soir", "id": 276022853, "id_str": "276022853", "indices": [98, 112]}, {"screen_name": "Pasferre", "name": "Pascal Ferr\u00e9", "id": 200080963, "id_str": "200080963", "indices": [117, 126]}], "symbols": [], "media": [{"id": 938892232895225856, "id_str": "938892232895225856", "indices": [127, 150], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQedgugX4AAN-k8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQedgugX4AAN-k8.jpg", "url": "https://t.co/lX4SzhoG58", "display_url": "pic.twitter.com/lX4SzhoG58", "expanded_url": "https://twitter.com/Nabil_djellit/status/938892246606340096/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 503, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 736, "h": 995, "resize": "fit"}, "large": {"w": 736, "h": 995, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 938892232895225856, "id_str": "938892232895225856", "indices": [127, 150], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQedgugX4AAN-k8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQedgugX4AAN-k8.jpg", "url": "https://t.co/lX4SzhoG58", "display_url": "pic.twitter.com/lX4SzhoG58", "expanded_url": "https://twitter.com/Nabil_djellit/status/938892246606340096/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 503, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 736, "h": 995, "resize": "fit"}, "large": {"w": 736, "h": 995, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 27, "reply_count": 38, "retweet_count": 40, "favorite_count": 84, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ronaldo", "indices": [30, 38]}, {"text": "BallondOr", "indices": [87, 97]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5fWpfmTwGE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938892246606340096", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "francefootball", "name": "France Football", "id": 220998706, "id_str": "220998706", "indices": [7, 22]}, {"screen_name": "lequipedusoir", "name": "L'\u00c9QUIPE du soir", "id": 276022853, "id_str": "276022853", "indices": [98, 112]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Quand t\u2019as 5 ballon d\u2019or et que tu rattrape Messi qui m\u00e8ne 4-1 au ballon d\u2019or t\u2019as le droit de le dire la remontada c\u2019est Ronaldo @flogazan vous avez jamais jou\u00e9 au foot arr\u00eatez ! https://t.co/YXFInmO2YF", "display_text_range": [0, 179], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YXFInmO2YF", "expanded_url": "https://twitter.com/nabil_djellit/status/938892246606340096", "display_url": "twitter.com/nabil_djellit/\u2026", "indices": [180, 203]}], "user_mentions": [{"screen_name": "flogazan", "name": "Florian Gazan", "id": 34649470, "id_str": "34649470", "indices": [130, 139]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gP6eEJDDzl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938949911407742978", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1512698078382"}