{"created_at": "Fri Dec 08 01:56:13 +0000 2017", "id": 938950308985745410, "id_str": "938950308985745410", "text": "RT @lequipe: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Premier Fran\u00e7ais cette ann\u00e9e, Kylian Mbapp\u00e9 se hisse \u00e0 la 7e place du Ballon d'Or France Football 2017\u2026 ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3205285061, "id_str": "3205285061", "name": "Bry|Tennomis", "screen_name": "Tennomis_", "location": "La Rochelle, France", "url": null, "description": "Fan de Punk Rock et de groupes comme Green Day | Blink-182 | Alkaline Trio et\nse passionne de plus en plus pour le Golf.............................\nLa Rochelle", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 122, "friends_count": 133, "listed_count": 8, "favourites_count": 392, "statuses_count": 4095, "created_at": "Sat Apr 25 11:12:23 +0000 2015", "utc_offset": 3600, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/591931700168404993/XID8jKDv.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/591931700168404993/XID8jKDv.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/898544024595857409/PgEbB9T3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898544024595857409/PgEbB9T3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3205285061/1510607894", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 18:10:41 +0000 2017", "id": 938833153980026881, "id_str": "938833153980026881", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Premier Fran\u00e7ais cette ann\u00e9e, Kylian Mbapp\u00e9 se hisse \u00e0 la 7e place du Ballon d'Or France Football 2017\u2026 https://t.co/mIwDfV5X5X", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18936161, "id_str": "18936161", "name": "L'\u00c9QUIPE", "screen_name": "lequipe", "location": "France", "url": "http://www.lequipe.fr/", "description": "Toute l'actualit\u00e9 sportive en temps r\u00e9el.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4955199, "friends_count": 1756, "listed_count": 8854, "favourites_count": 396, "statuses_count": 169349, "created_at": "Tue Jan 13 12:08:23 +0000 2009", "utc_offset": 3600, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E0E0E0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ED1C24", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EDEDED", "profile_text_color": "1B1B1F", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/755312541363036160/fq4d1WN3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755312541363036160/fq4d1WN3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18936161/1511811965", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Premier Fran\u00e7ais cette ann\u00e9e, Kylian Mbapp\u00e9 se hisse \u00e0 la 7e place du Ballon d'Or France Football 2017 #ballondor\n\nLe classement en direct \ud83d\udc49 https://t.co/sb19LZQsH4 https://t.co/5jykmf3aGz", "display_text_range": [0, 167], "entities": {"hashtags": [{"text": "ballondor", "indices": [106, 116]}], "urls": [{"url": "https://t.co/sb19LZQsH4", "expanded_url": "http://ow.ly/9n2a30h542W", "display_url": "ow.ly/9n2a30h542W", "indices": [144, 167]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 938833150741905409, "id_str": "938833150741905409", "indices": [168, 191], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQdnxsVVAAEWdyi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQdnxsVVAAEWdyi.jpg", "url": "https://t.co/5jykmf3aGz", "display_url": "pic.twitter.com/5jykmf3aGz", "expanded_url": "https://twitter.com/lequipe/status/938833153980026881/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 938833150741905409, "id_str": "938833150741905409", "indices": [168, 191], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQdnxsVVAAEWdyi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQdnxsVVAAEWdyi.jpg", "url": "https://t.co/5jykmf3aGz", "display_url": "pic.twitter.com/5jykmf3aGz", "expanded_url": "https://twitter.com/lequipe/status/938833153980026881/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 120, "reply_count": 95, "retweet_count": 686, "favorite_count": 1171, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mIwDfV5X5X", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938833153980026881", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [107, 130]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lequipe", "name": "L'\u00c9QUIPE", "id": 18936161, "id_str": "18936161", "indices": [3, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1512698173172"}