{"created_at": "Fri Dec 08 02:04:03 +0000 2017", "id": 938952282393268224, "id_str": "938952282393268224", "text": "RT @LosSublimes: Me imagino a Cristiano Ronaldo el 9 de enero de 2012, cuando Messi recibi\u00f3 su 4 Bal\u00f3n de Oro y \u00e9l s\u00f3lo ten\u00eda 1. Est\u2026 ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 753812004, "id_str": "753812004", "name": "Hern\u00e1ndez \ud83d\udc99\ud83d\udc8e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "screen_name": "ThePabloHdez17", "location": "Liverpool, England", "url": null, "description": "Doy lecciones de f\u00fatbol en esta red social. @realmadrid @LFC @TorinoFC_1906 @gallobelotti You'll Never Walk Alone", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1087, "friends_count": 430, "listed_count": 22, "favourites_count": 69069, "statuses_count": 42157, "created_at": "Sun Aug 12 21:26:58 +0000 2012", "utc_offset": -28800, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912065681188847618/vf6MtuhZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912065681188847618/vf6MtuhZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/753812004/1506288433", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 18:56:54 +0000 2017", "id": 938844785196126214, "id_str": "938844785196126214", "text": "Me imagino a Cristiano Ronaldo el 9 de enero de 2012, cuando Messi recibi\u00f3 su 4 Bal\u00f3n de Oro y \u00e9l s\u00f3lo ten\u00eda 1. Est\u2026 https://t.co/xblUziIIbM", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 214240164, "id_str": "214240164", "name": "Andres Martinez", "screen_name": "LosSublimes", "location": "Lisboa 92:48 DC", "url": "http://www.meritocraciablanca.es", "description": "Trabajando por el honor del Real Madrid y contra el Antimadridismo. Cronista, articulista y presentador de radio.\nhttp://elsublimemadridista.blogspot.com.es", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11616, "friends_count": 5531, "listed_count": 102, "favourites_count": 36024, "statuses_count": 27090, "created_at": "Wed Nov 10 22:45:19 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/170329798/Lower_Manhattan_As_Seen_Over_Brooklyn_Heights_2C_New_York.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/170329798/Lower_Manhattan_As_Seen_Over_Brooklyn_Heights_2C_New_York.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "1475A6", "profile_sidebar_fill_color": "020E14", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708744239438495744/DTLrAJVv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708744239438495744/DTLrAJVv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/214240164/1385587213", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Me imagino a Cristiano Ronaldo el 9 de enero de 2012, cuando Messi recibi\u00f3 su 4 Bal\u00f3n de Oro y \u00e9l s\u00f3lo ten\u00eda 1. Estaba Cristiano en un equipo destructivo mientras Messi lo hac\u00eda en una m\u00e1quina perfecta. Ese d\u00eda nadie imaginaba que el 7 de diciembre de 2017 lo igualar\u00eda\n#BallondOr", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [270, 280]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 17, "reply_count": 19, "retweet_count": 604, "favorite_count": 836, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xblUziIIbM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938844785196126214", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LosSublimes", "name": "Andres Martinez", "id": 214240164, "id_str": "214240164", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1512698643669"}