{"created_at": "Fri Dec 08 02:07:04 +0000 2017", "id": 938953042686304257, "id_str": "938953042686304257", "text": "RT @tosepower: \u201cUn r\u00e9cord que nos atrevemos a pronosticar que ser\u00e1 inaccesible por much\u00edsimos a\u00f1os [\u2026] Cristiano Ronaldo pon\u00eda car\u2026 ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 254558633, "id_str": "254558633", "name": "Lucia", "screen_name": "Luugonzalez_98", "location": "Fernando de la Mora, Paraguay", "url": null, "description": "EXA CTN 016'  Cerro Porte\u00f1o&Real Madrid\u2764Cristiano Ronaldo\u2764\ufe0f3/3/2015\u2764\ufe0f Snap: lumareco\nInsta: luugonzalez_98", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1012, "friends_count": 619, "listed_count": 7, "favourites_count": 4430, "statuses_count": 16903, "created_at": "Sat Feb 19 14:38:54 +0000 2011", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Santiago", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "3C2C22", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516401156449255424/fFmSTJpO.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516401156449255424/fFmSTJpO.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "7A5C45", "profile_sidebar_fill_color": "281E17", "profile_text_color": "7A5C45", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/894209653873233920/Ycc4f5X6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/894209653873233920/Ycc4f5X6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254558633/1503275269", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 20:43:43 +0000 2017", "id": 938871666150649858, "id_str": "938871666150649858", "text": "\u201cUn r\u00e9cord que nos atrevemos a pronosticar que ser\u00e1 inaccesible por much\u00edsimos a\u00f1os [\u2026] Cristiano Ronaldo pon\u00eda car\u2026 https://t.co/p59eIreCPs", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 109246112, "id_str": "109246112", "name": "Jos\u00e9 A.", "screen_name": "tosepower", "location": "Madrid", "url": null, "description": "We're the good guys | Euroabonado del Real Madrid", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 21092, "friends_count": 202, "listed_count": 428, "favourites_count": 265, "statuses_count": 66076, "created_at": "Thu Jan 28 12:30:58 +0000 2010", "utc_offset": 3600, "time_zone": "Madrid", "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458902271032455168/uaif1C-V_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458902271032455168/uaif1C-V_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/109246112/1398245590", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u201cUn r\u00e9cord que nos atrevemos a pronosticar que ser\u00e1 inaccesible por much\u00edsimos a\u00f1os [\u2026] Cristiano Ronaldo pon\u00eda cara de pensar que ya no ganar\u00e1 nunca m\u00e1s el galard\u00f3n m\u00e1s preciado. Su carrera ha entrado en una curva descendente\u201d.\n\n\ud83d\udcc6 22/11/2016\n\ud83d\udcdd Casanovas\n\ud83d\uddde @sport\n\n#BallondOr https://t.co/0PfQQ2hYhA", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [265, 275]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sport", "name": "Diario SPORT", "id": 19343904, "id_str": "19343904", "indices": [257, 263]}], "symbols": [], "media": [{"id": 938871659355926529, "id_str": "938871659355926529", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQeKzMGXcAEiJWM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQeKzMGXcAEiJWM.jpg", "url": "https://t.co/0PfQQ2hYhA", "display_url": "pic.twitter.com/0PfQQ2hYhA", "expanded_url": "https://twitter.com/tosepower/status/938871666150649858/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 626, "h": 674, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 626, "h": 674, "resize": "fit"}, "large": {"w": 626, "h": 674, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 938871659355926529, "id_str": "938871659355926529", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQeKzMGXcAEiJWM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQeKzMGXcAEiJWM.jpg", "url": "https://t.co/0PfQQ2hYhA", "display_url": "pic.twitter.com/0PfQQ2hYhA", "expanded_url": "https://twitter.com/tosepower/status/938871666150649858/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 626, "h": 674, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 626, "h": 674, "resize": "fit"}, "large": {"w": 626, "h": 674, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 13, "retweet_count": 146, "favorite_count": 90, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/p59eIreCPs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938871666150649858", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tosepower", "name": "Jos\u00e9 A.", "id": 109246112, "id_str": "109246112", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1512698824937"}