{"created_at": "Fri Dec 08 01:14:48 +0000 2017", "id": 938939885762895872, "id_str": "938939885762895872", "text": "RT @weronaldo09: SIIUUUUUUHHHH!!!\n\nEl bicho @Cristiano logra su quinto Bal\u00f3n de Oro y sumemos que ya tiene un t\u00edtulo con selecci\u00f3n.\u2026 ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 887526006940151808, "id_str": "887526006940151808", "name": "FLORES FIDEL", "screen_name": "Fidel_atilano", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "url": null, "description": "Deportes F\u00fatbol M\u00fasica Cultura Incre\u00edble Cultura Pop Estilo de Vida", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 29, "friends_count": 727, "listed_count": 0, "favourites_count": 149, "statuses_count": 64, "created_at": "Wed Jul 19 04:14:24 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/938938252505034752/8ZnqZZJ__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938938252505034752/8ZnqZZJ__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/887526006940151808/1510748852", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 19:59:31 +0000 2017", "id": 938860542957117443, "id_str": "938860542957117443", "text": "SIIUUUUUUHHHH!!!\n\nEl bicho @Cristiano logra su quinto Bal\u00f3n de Oro y sumemos que ya tiene un t\u00edtulo con selecci\u00f3n.\u2026 https://t.co/DI6XLqSfeS", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 159336703, "id_str": "159336703", "name": "Weronaldo", "screen_name": "weronaldo09", "location": "Mexico D.F", "url": "http://www.facebook.com/#!/WERONALDO.09", "description": "22 | MX | Pambolero de coraz\u00f3n | Americanista y Merengue | CL\u00cdNICA DE F\u00daTBOL \ud83c\udfac\u26bd\ufe0f | snapchat: weronaldo09", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5411, "friends_count": 980, "listed_count": 17, "favourites_count": 10172, "statuses_count": 18267, "created_at": "Fri Jun 25 03:05:13 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "5A87FA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/897147276602343424/YEooX-Oq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897147276602343424/YEooX-Oq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/159336703/1498852709", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "SIIUUUUUUHHHH!!!\n\nEl bicho @Cristiano logra su quinto Bal\u00f3n de Oro y sumemos que ya tiene un t\u00edtulo con selecci\u00f3n. \u270b\ud83c\udffb\n\nEl mejor del mundo, CRISTIANO!!! #BallondOr https://t.co/pjhTu9k9zm", "display_text_range": [0, 162], "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [152, 162]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Cristiano", "name": "Cristiano Ronaldo", "id": 155659213, "id_str": "155659213", "indices": [27, 37]}], "symbols": [], "media": [{"id": 938860525005369345, "id_str": "938860525005369345", "indices": [163, 186], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQeArFaU8AExyrP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQeArFaU8AExyrP.jpg", "url": "https://t.co/pjhTu9k9zm", "display_url": "pic.twitter.com/pjhTu9k9zm", "expanded_url": "https://twitter.com/weronaldo09/status/938860542957117443/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 938860525005369345, "id_str": "938860525005369345", "indices": [163, 186], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQeArFaU8AExyrP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQeArFaU8AExyrP.jpg", "url": "https://t.co/pjhTu9k9zm", "display_url": "pic.twitter.com/pjhTu9k9zm", "expanded_url": "https://twitter.com/weronaldo09/status/938860542957117443/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DI6XLqSfeS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938860542957117443", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Cristiano", "name": "Cristiano Ronaldo", "id": 155659213, "id_str": "155659213", "indices": [27, 37]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "weronaldo09", "name": "Weronaldo", "id": 159336703, "id_str": "159336703", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "Cristiano", "name": "Cristiano Ronaldo", "id": 155659213, "id_str": "155659213", "indices": [44, 54]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1512695688082"}