{"created_at": "Fri Dec 08 01:16:31 +0000 2017", "id": 938940317725876224, "id_str": "938940317725876224", "text": "RT @rfef: .@Cristiano Ronaldo recibe su quinto Bal\u00f3n de Oro de @francefootball y hace que el galard\u00f3n siga en nuestro f\u00fatbol\u2026 ", "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 365594662, "id_str": "365594662", "name": "konrad rubio", "screen_name": "konrad_rubio", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 32, "friends_count": 158, "listed_count": 0, "favourites_count": 5, "statuses_count": 165, "created_at": "Wed Aug 31 18:06:12 +0000 2011", "utc_offset": 3600, "time_zone": "Madrid", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/880770522660917248/l7hbaEZo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880770522660917248/l7hbaEZo_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 19:37:25 +0000 2017", "id": 938854984308936704, "id_str": "938854984308936704", "text": ".@Cristiano Ronaldo recibe su quinto Bal\u00f3n de Oro de @francefootball y hace que el galard\u00f3n siga en nuestro f\u00fatbol\u2026 https://t.co/kNaBxEtCtG", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 137415452, "id_str": "137415452", "name": "RFEF", "screen_name": "rfef", "location": "Ciudad del F\u00fatbol, Las Rozas", "url": "http://rfef.es", "description": "Twitter oficial de la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol \u00b7 Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol: @SeFutbol", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 975707, "friends_count": 166, "listed_count": 2820, "favourites_count": 512, "statuses_count": 19375, "created_at": "Mon Apr 26 17:48:14 +0000 2010", "utc_offset": 3600, "time_zone": "Madrid", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/454395198223564801/BzHGVQeT.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/454395198223564801/BzHGVQeT.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F2F213", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/713780915428843520/DdSn53G7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/713780915428843520/DdSn53G7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137415452/1398364892", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": ".@Cristiano Ronaldo recibe su quinto Bal\u00f3n de Oro de @francefootball y hace que el galard\u00f3n siga en nuestro f\u00fatbol #BallondOr https://t.co/odmKspWMjt https://t.co/mqqVXXAFdf", "display_text_range": [0, 149], "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [115, 125]}], "urls": [{"url": "https://t.co/odmKspWMjt", "expanded_url": "http://bit.ly/oro_071217", "display_url": "bit.ly/oro_071217", "indices": [126, 149]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Cristiano", "name": "Cristiano Ronaldo", "id": 155659213, "id_str": "155659213", "indices": [1, 11]}, {"screen_name": "francefootball", "name": "France Football", "id": 220998706, "id_str": "220998706", "indices": [53, 68]}], "symbols": [], "media": [{"id": 938854929829105664, "id_str": "938854929829105664", "indices": [150, 173], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQd7lZwWkAAZEQB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQd7lZwWkAAZEQB.jpg", "url": "https://t.co/mqqVXXAFdf", "display_url": "pic.twitter.com/mqqVXXAFdf", "expanded_url": "https://twitter.com/rfef/status/938854984308936704/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 900, "h": 570, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 431, "resize": "fit"}, "large": {"w": 900, "h": 570, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 938854929829105664, "id_str": "938854929829105664", "indices": [150, 173], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQd7lZwWkAAZEQB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQd7lZwWkAAZEQB.jpg", "url": "https://t.co/mqqVXXAFdf", "display_url": "pic.twitter.com/mqqVXXAFdf", "expanded_url": "https://twitter.com/rfef/status/938854984308936704/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 900, "h": 570, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 431, "resize": "fit"}, "large": {"w": 900, "h": 570, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 44, "favorite_count": 82, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kNaBxEtCtG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938854984308936704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Cristiano", "name": "Cristiano Ronaldo", "id": 155659213, "id_str": "155659213", "indices": [1, 11]}, {"screen_name": "francefootball", "name": "France Football", "id": 220998706, "id_str": "220998706", "indices": [53, 68]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rfef", "name": "RFEF", "id": 137415452, "id_str": "137415452", "indices": [3, 8]}, {"screen_name": "Cristiano", "name": "Cristiano Ronaldo", "id": 155659213, "id_str": "155659213", "indices": [11, 21]}, {"screen_name": "francefootball", "name": "France Football", "id": 220998706, "id_str": "220998706", "indices": [63, 78]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1512695791070"}