{"created_at": "Fri Dec 08 01:16:44 +0000 2017", "id": 938940373006798848, "id_str": "938940373006798848", "text": "RT @LosSublimes: Me imagino a Cristiano Ronaldo el 9 de enero de 2012, cuando Messi recibi\u00f3 su 4 Bal\u00f3n de Oro y \u00e9l s\u00f3lo ten\u00eda 1. Est\u2026 ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121308288, "id_str": "121308288", "name": "Fer Vallejo", "screen_name": "FeerVallejo", "location": null, "url": "http://www.facebook.com/FerVallejo93", "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 218, "friends_count": 180, "listed_count": 0, "favourites_count": 219, "statuses_count": 2202, "created_at": "Tue Mar 09 03:08:50 +0000 2010", "utc_offset": -21600, "time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "088253", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/628066241626816512/xwOdtIgq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/628066241626816512/xwOdtIgq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121308288/1438577117", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 18:56:54 +0000 2017", "id": 938844785196126214, "id_str": "938844785196126214", "text": "Me imagino a Cristiano Ronaldo el 9 de enero de 2012, cuando Messi recibi\u00f3 su 4 Bal\u00f3n de Oro y \u00e9l s\u00f3lo ten\u00eda 1. Est\u2026 https://t.co/xblUziIIbM", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 214240164, "id_str": "214240164", "name": "Andres Martinez", "screen_name": "LosSublimes", "location": "Lisboa 92:48 DC", "url": "http://www.meritocraciablanca.es", "description": "Trabajando por el honor del Real Madrid y contra el Antimadridismo. Cronista, articulista y presentador de radio.\nhttp://elsublimemadridista.blogspot.com.es", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11616, "friends_count": 5531, "listed_count": 112, "favourites_count": 36024, "statuses_count": 27090, "created_at": "Wed Nov 10 22:45:19 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/170329798/Lower_Manhattan_As_Seen_Over_Brooklyn_Heights_2C_New_York.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/170329798/Lower_Manhattan_As_Seen_Over_Brooklyn_Heights_2C_New_York.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "1475A6", "profile_sidebar_fill_color": "020E14", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708744239438495744/DTLrAJVv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708744239438495744/DTLrAJVv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/214240164/1385587213", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Me imagino a Cristiano Ronaldo el 9 de enero de 2012, cuando Messi recibi\u00f3 su 4 Bal\u00f3n de Oro y \u00e9l s\u00f3lo ten\u00eda 1. Estaba Cristiano en un equipo destructivo mientras Messi lo hac\u00eda en una m\u00e1quina perfecta. Ese d\u00eda nadie imaginaba que el 7 de diciembre de 2017 lo igualar\u00eda\n#BallondOr", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [270, 280]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 17, "reply_count": 18, "retweet_count": 582, "favorite_count": 808, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xblUziIIbM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938844785196126214", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LosSublimes", "name": "Andres Martinez", "id": 214240164, "id_str": "214240164", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1512695804250"}