{"created_at": "Fri Dec 08 01:41:02 +0000 2017", "id": 938946489317036032, "id_str": "938946489317036032", "text": "RT @LamineSene01: Sadio Mane 23e joueur mondial \nS\u00e9n\u00e9gal 23e \u00e9quipe mondiale\nSadio Man\u00e9 = S\u00e9n\u00e9gal https://t.co/ZAwz20dmFy", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 892718114437292033, "id_str": "892718114437292033", "name": "Oumar Ndiaye", "screen_name": "OumarNdiaye93", "location": "Senegal", "url": null, "description": "Apprends \u00e0 me connaitre", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7, "friends_count": 65, "listed_count": 0, "favourites_count": 38, "statuses_count": 20, "created_at": "Wed Aug 02 12:05:59 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900259721067851776/_MqkGXuP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900259721067851776/_MqkGXuP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/892718114437292033/1503473616", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 08 00:56:49 +0000 2017", "id": 938935360494690305, "id_str": "938935360494690305", "text": "Sadio Mane 23e joueur mondial \nS\u00e9n\u00e9gal 23e \u00e9quipe mondiale\nSadio Man\u00e9 = S\u00e9n\u00e9gal https://t.co/ZAwz20dmFy", "display_text_range": [0, 79], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3070488808, "id_str": "3070488808", "name": "Lvmine", "screen_name": "LamineSene01", "location": "Thies - S\u00e9n\u00e9gal", "url": null, "description": "Alhamdoulilallah.\n#OM #FCB #LIV", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1148, "friends_count": 1090, "listed_count": 5, "favourites_count": 2956, "statuses_count": 10478, "created_at": "Wed Mar 04 18:09:25 +0000 2015", "utc_offset": -28800, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/934453185745432576/8WhJTjGJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/934453185745432576/8WhJTjGJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3070488808/1494458276", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 938799649581862914, "quoted_status_id_str": "938799649581862914", "quoted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 15:57:33 +0000 2017", "id": 938799649581862914, "id_str": "938799649581862914", "text": "\ud83d\udd34#Ballondor: Sadio Man\u00e9 est le 23e meilleur joueur du Monde devant Benzema et Falcao.\n\n2\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 SadionMan\u00e9 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 \n2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3\u2026 https://t.co/FO9D7pb0Ns", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2878871974, "id_str": "2878871974", "name": "Senegal Football\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3", "screen_name": "SenegalFootball", "location": "Senegal", "url": "http://www.facebook.com/senegalfoot", "description": "La r\u00e9f\u00e9rence du football s\u00e9n\u00e9galais.        \n     \n         \n\ud83d\udcf8http://Instagram.com/SenegalFootball\n\n  \n\ud83d\udce9Contact: SenegalFootball221@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12277, "friends_count": 722, "listed_count": 56, "favourites_count": 4971, "statuses_count": 3602, "created_at": "Sun Nov 16 00:28:15 +0000 2014", "utc_offset": -28800, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907019723405189120/59tJ00eH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907019723405189120/59tJ00eH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2878871974/1511735900", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udd34#Ballondor: Sadio Man\u00e9 est le 23e meilleur joueur du Monde devant Benzema et Falcao.\n\n2\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 SadionMan\u00e9 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 \n2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 Radamel Falcao \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Karim Benzema \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/u8gynYiB8z", "display_text_range": [0, 158], "entities": {"hashtags": [{"text": "Ballondor", "indices": [1, 11]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 938799591914291200, "id_str": "938799591914291200", "indices": [159, 182], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQdJQT9VQAAWP_k.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQdJQT9VQAAWP_k.jpg", "url": "https://t.co/u8gynYiB8z", "display_url": "pic.twitter.com/u8gynYiB8z", "expanded_url": "https://twitter.com/SenegalFootball/status/938799649581862914/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 938799591914291200, "id_str": "938799591914291200", "indices": [159, 182], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQdJQT9VQAAWP_k.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQdJQT9VQAAWP_k.jpg", "url": "https://t.co/u8gynYiB8z", "display_url": "pic.twitter.com/u8gynYiB8z", "expanded_url": "https://twitter.com/SenegalFootball/status/938799649581862914/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 3, "retweet_count": 165, "favorite_count": 238, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ballondor", "indices": [1, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FO9D7pb0Ns", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938799649581862914", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZAwz20dmFy", "expanded_url": "https://twitter.com/SenegalFootball/status/938799649581862914", "display_url": "twitter.com/SenegalFootbal\u2026", "indices": [80, 103]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_id": 938799649581862914, "quoted_status_id_str": "938799649581862914", "quoted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 15:57:33 +0000 2017", "id": 938799649581862914, "id_str": "938799649581862914", "text": "\ud83d\udd34#Ballondor: Sadio Man\u00e9 est le 23e meilleur joueur du Monde devant Benzema et Falcao.\n\n2\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 SadionMan\u00e9 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 \n2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3\u2026 https://t.co/FO9D7pb0Ns", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2878871974, "id_str": "2878871974", "name": "Senegal Football\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3", "screen_name": "SenegalFootball", "location": "Senegal", "url": "http://www.facebook.com/senegalfoot", "description": "La r\u00e9f\u00e9rence du football s\u00e9n\u00e9galais.        \n     \n         \n\ud83d\udcf8http://Instagram.com/SenegalFootball\n\n  \n\ud83d\udce9Contact: SenegalFootball221@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12277, "friends_count": 722, "listed_count": 56, "favourites_count": 4971, "statuses_count": 3602, "created_at": "Sun Nov 16 00:28:15 +0000 2014", "utc_offset": -28800, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907019723405189120/59tJ00eH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907019723405189120/59tJ00eH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2878871974/1511735900", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udd34#Ballondor: Sadio Man\u00e9 est le 23e meilleur joueur du Monde devant Benzema et Falcao.\n\n2\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 SadionMan\u00e9 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 \n2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 Radamel Falcao \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Karim Benzema \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/u8gynYiB8z", "display_text_range": [0, 158], "entities": {"hashtags": [{"text": "Ballondor", "indices": [1, 11]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 938799591914291200, "id_str": "938799591914291200", "indices": [159, 182], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQdJQT9VQAAWP_k.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQdJQT9VQAAWP_k.jpg", "url": "https://t.co/u8gynYiB8z", "display_url": "pic.twitter.com/u8gynYiB8z", "expanded_url": "https://twitter.com/SenegalFootball/status/938799649581862914/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 938799591914291200, "id_str": "938799591914291200", "indices": [159, 182], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQdJQT9VQAAWP_k.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQdJQT9VQAAWP_k.jpg", "url": "https://t.co/u8gynYiB8z", "display_url": "pic.twitter.com/u8gynYiB8z", "expanded_url": "https://twitter.com/SenegalFootball/status/938799649581862914/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 3, "retweet_count": 165, "favorite_count": 238, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ballondor", "indices": [1, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FO9D7pb0Ns", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938799649581862914", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZAwz20dmFy", "expanded_url": "https://twitter.com/SenegalFootball/status/938799649581862914", "display_url": "twitter.com/SenegalFootbal\u2026", "indices": [98, 121]}], "user_mentions": [{"screen_name": "LamineSene01", "name": "Lvmine", "id": 3070488808, "id_str": "3070488808", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1512697262492"}