{"created_at": "Fri Dec 08 01:43:50 +0000 2017", "id": 938947195864219649, "id_str": "938947195864219649", "text": "RT @lequipe: Ambiance d\u00e9contract\u00e9e apr\u00e8s la c\u00e9r\u00e9monie du Ballon d\u2019Or @francefootball. Jorge Mendes, notamment, d\u00e9briefe le cinqu\u2026 ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1104368402, "id_str": "1104368402", "name": "FABIBIE\u2648\ufe0f", "screen_name": "BazileFabie", "location": "Peguy Ville", "url": null, "description": "rien n'est impossible \u00e0 celui qui croit", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4381, "friends_count": 680, "listed_count": 42, "favourites_count": 17818, "statuses_count": 91546, "created_at": "Sat Jan 19 18:41:12 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937322726116687872/EKjanYUu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937322726116687872/EKjanYUu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1104368402/1434710506", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 21:24:24 +0000 2017", "id": 938881904232796162, "id_str": "938881904232796162", "text": "Ambiance d\u00e9contract\u00e9e apr\u00e8s la c\u00e9r\u00e9monie du Ballon d\u2019Or @francefootball. Jorge Mendes, notamment, d\u00e9briefe le cinqu\u2026 https://t.co/6Zt4MmJvXG", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18936161, "id_str": "18936161", "name": "L'\u00c9QUIPE", "screen_name": "lequipe", "location": "France", "url": "http://www.lequipe.fr/", "description": "Toute l'actualit\u00e9 sportive en temps r\u00e9el.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4955193, "friends_count": 1756, "listed_count": 8852, "favourites_count": 396, "statuses_count": 169349, "created_at": "Tue Jan 13 12:08:23 +0000 2009", "utc_offset": 3600, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E0E0E0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ED1C24", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EDEDED", "profile_text_color": "1B1B1F", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/755312541363036160/fq4d1WN3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755312541363036160/fq4d1WN3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18936161/1511811965", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Ambiance d\u00e9contract\u00e9e apr\u00e8s la c\u00e9r\u00e9monie du Ballon d\u2019Or @francefootball. Jorge Mendes, notamment, d\u00e9briefe le cinqui\u00e8me Ballon d\u2019Or de son prot\u00e9g\u00e9. #BallondOr https://t.co/CpdivGenTf", "display_text_range": [0, 158], "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [148, 158]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "francefootball", "name": "France Football", "id": 220998706, "id_str": "220998706", "indices": [56, 71]}], "symbols": [], "media": [{"id": 938881685692743680, "id_str": "938881685692743680", "indices": [159, 182], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/938881685692743680/pu/img/-ZLAEV0A6AVG9q0n.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/938881685692743680/pu/img/-ZLAEV0A6AVG9q0n.jpg", "url": "https://t.co/CpdivGenTf", "display_url": "pic.twitter.com/CpdivGenTf", "expanded_url": "https://twitter.com/lequipe/status/938881904232796162/video/1", "type": "video", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 21228, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/938881685692743680/pu/pl/14AbjvPUap3Tnb5J.m3u8"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/938881685692743680/pu/vid/1280x720/6TqOEqO_6To1jq6J.mp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/938881685692743680/pu/vid/640x360/VAGsd3l1ZVurWwRP.mp4"}, {"bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/938881685692743680/pu/vid/320x180/r2aaUpTM-HzU8YOj.mp4"}]}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 938881685692743680, "id_str": "938881685692743680", "indices": [159, 182], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/938881685692743680/pu/img/-ZLAEV0A6AVG9q0n.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/938881685692743680/pu/img/-ZLAEV0A6AVG9q0n.jpg", "url": "https://t.co/CpdivGenTf", "display_url": "pic.twitter.com/CpdivGenTf", "expanded_url": "https://twitter.com/lequipe/status/938881904232796162/video/1", "type": "video", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 21228, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/938881685692743680/pu/pl/14AbjvPUap3Tnb5J.m3u8"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/938881685692743680/pu/vid/1280x720/6TqOEqO_6To1jq6J.mp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/938881685692743680/pu/vid/640x360/VAGsd3l1ZVurWwRP.mp4"}, {"bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/938881685692743680/pu/vid/320x180/r2aaUpTM-HzU8YOj.mp4"}]}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 40, "favorite_count": 128, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6Zt4MmJvXG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938881904232796162", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "francefootball", "name": "France Football", "id": 220998706, "id_str": "220998706", "indices": [56, 71]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 51, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lequipe", "name": "L'\u00c9QUIPE", "id": 18936161, "id_str": "18936161", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "francefootball", "name": "France Football", "id": 220998706, "id_str": "220998706", "indices": [69, 84]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1512697430946"}