{"created_at": "Fri Dec 08 01:45:30 +0000 2017", "id": 938947614694952963, "id_str": "938947614694952963", "text": "RT @marca: Uno de los momentos m\u00e1s bonitos de la gala del Bal\u00f3n de Oro se vivi\u00f3 cuando Georgina subi\u00f3 al estrado para recoger\u2026 ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 876500390, "id_str": "876500390", "name": "Gloria Otero", "screen_name": "gloriaotero7", "location": "Colombia", "url": null, "description": "Apoyo x100pre al mejor  jugador del mundo cristiano ronaldo mi \u00eddolo del alma , y mi equipo de mi vida real madrid el mejor del mundo hala madrid", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 214, "friends_count": 201, "listed_count": 1, "favourites_count": 26296, "statuses_count": 8589, "created_at": "Fri Oct 12 21:49:32 +0000 2012", "utc_offset": -18000, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "12030E", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/855815538/3cdbbf341d1d6dcb16824fab2a0562b7.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/855815538/3cdbbf341d1d6dcb16824fab2a0562b7.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "B300AD", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/805091970607681536/MdIVy_F3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/805091970607681536/MdIVy_F3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/876500390/1407209312", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 20:30:57 +0000 2017", "id": 938868454462980098, "id_str": "938868454462980098", "text": "Uno de los momentos m\u00e1s bonitos de la gala del Bal\u00f3n de Oro se vivi\u00f3 cuando Georgina subi\u00f3 al estrado para recoger\u2026 https://t.co/AmyHC9PFJB", "source": "<a href=\"http://www.socialflow.com\" rel=\"nofollow\">SocialFlow</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15095537, "id_str": "15095537", "name": "MARCA", "screen_name": "marca", "location": null, "url": "http://www.marca.com", "description": "Hablamos sobre toda la actualidad deportiva. S\u00f3lo nos hace falta conocer tu opini\u00f3n. \u00bfTe animas? https://www.Facebook.com/MARCA/ https://Instagram.com/marca/", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4781166, "friends_count": 1609, "listed_count": 20797, "favourites_count": 1083, "statuses_count": 277345, "created_at": "Thu Jun 12 11:05:13 +0000 2008", "utc_offset": 3600, "time_zone": "Madrid", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/473756774474870784/_0EjQFFg.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/473756774474870784/_0EjQFFg.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921140653270208513/3_3K2tJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921140653270208513/3_3K2tJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15095537/1511078876", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Uno de los momentos m\u00e1s bonitos de la gala del Bal\u00f3n de Oro se vivi\u00f3 cuando Georgina subi\u00f3 al estrado para recoger un regalo https://t.co/sVbksZxZmF #BallondOr", "display_text_range": [0, 159], "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [149, 159]}], "urls": [{"url": "https://t.co/sVbksZxZmF", "expanded_url": "https://trib.al/2ze4Fbn", "display_url": "trib.al/2ze4Fbn", "indices": [125, 148]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 15, "retweet_count": 89, "favorite_count": 433, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AmyHC9PFJB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938868454462980098", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 96, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marca", "name": "MARCA", "id": 15095537, "id_str": "15095537", "indices": [3, 9]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1512697530803"}