{"created_at": "Fri Dec 08 01:50:06 +0000 2017", "id": 938948772981346305, "id_str": "938948772981346305", "text": "j\u2019ai rien contre le classement, la place de certains joueurs flm de m\u2019cass\u00e9 la t\u00eate \u00e0 comprendre le pourquoi du com\u2026 https://t.co/muLScj3TNk", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3108016565, "id_str": "3108016565", "name": "Nico F\u00e0bregas", "screen_name": "2502_nf", "location": "\ud83d\udc7b nico_fbrgs \ud83d\udc7b", "url": "https://www.instagram.com/___.wilshere/?hl=fr", "description": "@Arsenal \ud83d\udd17 @PSG_Inside", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 547, "friends_count": 88, "listed_count": 5, "favourites_count": 16, "statuses_count": 8030, "created_at": "Mon Mar 23 16:43:39 +0000 2015", "utc_offset": -28800, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927497861041917953/-rpCIwBK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927497861041917953/-rpCIwBK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3108016565/1512029528", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "j\u2019ai rien contre le classement, la place de certains joueurs flm de m\u2019cass\u00e9 la t\u00eate \u00e0 comprendre le pourquoi du comment, mais \u00e7a choque personnes qu\u2019Eriksen ne soit pas dans les 30 ? #BallondOr", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [183, 193]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/muLScj3TNk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938948772981346305", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1512697806960"}