{"created_at": "Fri Dec 08 02:02:12 +0000 2017", "id": 938951817005862912, "id_str": "938951817005862912", "text": "RT @NeymarFr_: \u2705 Neymar r\u00e9colte 361 votes pour le #BallondOr et se place derri\u00e8re Messi (670) et Ronaldo (946)\nPourquoi pas l\u2019ann\u00e9\u2026 ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 784194527305330688, "id_str": "784194527305330688", "name": "\ud83d\ude07 sc\u00e9l\u00e9rate\ud83d\udc67", "screen_name": "dolcedoriane2", "location": "C\u00f4te d'Ivoire", "url": null, "description": "Entre \u00eatre ou ne pas \u00eatre moi je suis #teamfanny barca dans le sang. A trop vouloir jouer on fini par se bruler bb.  GLOIRE A DIEU", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 76, "friends_count": 220, "listed_count": 5, "favourites_count": 2031, "statuses_count": 4309, "created_at": "Fri Oct 07 00:51:59 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931290453416316929/t6G_yTcU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931290453416316929/t6G_yTcU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/784194527305330688/1510871922", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 23:52:52 +0000 2017", "id": 938919267940163584, "id_str": "938919267940163584", "text": "\u2705 Neymar r\u00e9colte 361 votes pour le #BallondOr et se place derri\u00e8re Messi (670) et Ronaldo (946)\nPourquoi pas l\u2019ann\u00e9\u2026 https://t.co/YK46HhlQSS", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 892898632244101122, "id_str": "892898632244101122", "name": "NeymarFR", "screen_name": "NeymarFr_", "location": "Paris, France", "url": "http://www.neymaroficial.com", "description": "Compte fan fran\u00e7ais sur le joueur br\u00e9silien du @PSG_Inside : @NeymarJR \ud83d\udd34\ud83d\udd35\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4763, "friends_count": 4, "listed_count": 33, "favourites_count": 78, "statuses_count": 1333, "created_at": "Thu Aug 03 00:03:17 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902220671505367040/lzmDD-Rr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902220671505367040/lzmDD-Rr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/892898632244101122/1503940566", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2705 Neymar r\u00e9colte 361 votes pour le #BallondOr et se place derri\u00e8re Messi (670) et Ronaldo (946)\nPourquoi pas l\u2019ann\u00e9e prochaine @neymarjr ? \ud83d\udc40\ud83d\udd25 https://t.co/dEBfeKhJwM", "display_text_range": [0, 141], "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [35, 45]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "neymarjr", "name": "Neymar Jr", "id": 158487331, "id_str": "158487331", "indices": [127, 136]}], "symbols": [], "media": [{"id": 938919262412050433, "id_str": "938919262412050433", "indices": [142, 165], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQe2GDTXkAEHxRo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQe2GDTXkAEHxRo.jpg", "url": "https://t.co/dEBfeKhJwM", "display_url": "pic.twitter.com/dEBfeKhJwM", "expanded_url": "https://twitter.com/NeymarFr_/status/938919267940163584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 987, "h": 556, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 987, "h": 556, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 938919262412050433, "id_str": "938919262412050433", "indices": [142, 165], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQe2GDTXkAEHxRo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQe2GDTXkAEHxRo.jpg", "url": "https://t.co/dEBfeKhJwM", "display_url": "pic.twitter.com/dEBfeKhJwM", "expanded_url": "https://twitter.com/NeymarFr_/status/938919267940163584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 987, "h": 556, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 987, "h": 556, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 15, "favorite_count": 42, "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [35, 45]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YK46HhlQSS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938919267940163584", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 77, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [50, 60]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NeymarFr_", "name": "NeymarFR", "id": 892898632244101122, "id_str": "892898632244101122", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1512698532712"}