{"created_at": "Fri Dec 08 01:15:20 +0000 2017", "id": 938940020672614400, "id_str": "938940020672614400", "text": "RT @ActuFoot_: Avec Mbapp\u00e9 (7e) et Kant\u00e9 (8e), c'est la premi\u00e8re fois depuis 2006 que deux Fran\u00e7ais figurent parmi le Top 10 du\u2026 ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1887195530, "id_str": "1887195530", "name": "mikablack", "screen_name": "mimsxl", "location": "paris 16", "url": null, "description": "Paris75  #teamOM mes phrases deviennent culte avec le temps comme le bon vin\u2026", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1204, "friends_count": 2418, "listed_count": 18, "favourites_count": 31134, "statuses_count": 48496, "created_at": "Fri Sep 20 17:12:45 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/806898342982717441/p6UZ5lUW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806898342982717441/p6UZ5lUW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1887195530/1451676007", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 07 18:17:58 +0000 2017", "id": 938834989998800896, "id_str": "938834989998800896", "text": "Avec Mbapp\u00e9 (7e) et Kant\u00e9 (8e), c'est la premi\u00e8re fois depuis 2006 que deux Fran\u00e7ais figurent parmi le Top 10 du\u2026 https://t.co/dStt6fc7Sl", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 771606164, "id_str": "771606164", "name": "Actu Foot", "screen_name": "ActuFoot_", "location": "Snapchat: Actufoot", "url": "https://Instagram.com/actufoot_", "description": "L'actualit\u00e9 du football international... Suivez toute l'actu foot en temps r\u00e9el sur @actufoot_", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1501831, "friends_count": 55, "listed_count": 1193, "favourites_count": 8, "statuses_count": 59637, "created_at": "Tue Aug 21 14:25:25 +0000 2012", "utc_offset": 3600, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0D58DB", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/441312417654386688/UQfcq1R-.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/441312417654386688/UQfcq1R-.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1900A8", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/938553841074683904/a2JXzzE6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938553841074683904/a2JXzzE6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/771606164/1512335818", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Avec Mbapp\u00e9 (7e) et Kant\u00e9 (8e), c'est la premi\u00e8re fois depuis 2006 que deux Fran\u00e7ais figurent parmi le Top 10 du #BallondOr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/wCmEBtpb0I", "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [{"text": "BallondOr", "indices": [113, 123]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 938834951692099584, "id_str": "938834951692099584", "indices": [128, 151], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQdpahZUIAANYbN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQdpahZUIAANYbN.jpg", "url": "https://t.co/wCmEBtpb0I", "display_url": "pic.twitter.com/wCmEBtpb0I", "expanded_url": "https://twitter.com/ActuFoot_/status/938834989998800896/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 825, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 468, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 880, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 938834951692099584, "id_str": "938834951692099584", "indices": [128, 151], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DQdpahZUIAANYbN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DQdpahZUIAANYbN.jpg", "url": "https://t.co/wCmEBtpb0I", "display_url": "pic.twitter.com/wCmEBtpb0I", "expanded_url": "https://twitter.com/ActuFoot_/status/938834989998800896/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 825, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 468, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 880, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 16, "reply_count": 16, "retweet_count": 681, "favorite_count": 740, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dStt6fc7Sl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938834989998800896", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 773, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ActuFoot_", "name": "Actu Foot", "id": 771606164, "id_str": "771606164", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1512695720247"}